小弟整左個投資日記 (主要玩crypto同港股)，歡迎大家來交流下

小弟係個chartist 學左畫圖唔係好耐，希望有高手一齊交流下

得罪講句， 仲買港股唔轉美股真係好固執

港股都買得唔多既，主要玩crypto多
港股家陣只係持有7500

crypto畫圖冇意義
有咁嘅時間,汁下垃圾coin仲有啲意思

咁睇來你對crypto 認識唔太深

真心咩?我都覺得你都唔差 你睇日線分線,我睇月線年線 點同呢?
對住咁嘅波動都玩得咁開心?開槓桿啦 bitcoin?新丁先玩?好心你配下其他配菜啦 睇你個樣都係25%波動都嗌生嗌死啦 點會同我有計傾
真心覺得玩coin你唔玩初投玩乜7coin

唔係crypto前crypto後就係識玩cryptocurrency
white paper 你睇過幾本阿? 做過core dev未阿 地區負責人呢? 做過幾種初期funder? 你明POW POS DPOS burn ipfs lighting netw.哩啲concept?
阿豬阿狗都跳出來曬,搞到現實我都費9事話自己玩crypto

佩服佩服
crypto 睇咁多基本面，睇來你贏唔小

咁都叫多阿?唔怪得知人地話財經台廢 名不虛傳